黑仔起上黎自己都驚

唉 點解會咁蠢跌銀包
諗住禁錢出黎比家用
跌一跌 啲錢就咁無曬
多謝幫我執番銀包個好人
好人一生平安
其實執完人銀包拎曬啲錢果啲可唔可以落地獄？
成幾千蚊你攞果陣好唔好意思？

地上執到寶，問天問地攞唔到